Beyond四子時代有咩歌係家強/paul主唱？

例如冷雨夜-黃家強
大地-paul
家駒唔自己唱晒真係好有心

有遠見，佢唱曬就唔叫 beyond la，始終要換下其他聲音。廢是家駒一個光環遮曬。大地首歌就係paul唱紅beyond